\chapter{Příloha: Obsah CD}

\noindent Tato příloha popisuje adresářovou strukturu přiloženého CD.

{
\raggedright
\begin{tabular}{l p{0.8cm} l}

\\

\textbf{binary}              &  & spustitelné soubory práce a potřebná data \\ & \\

\;\;  \textbf{build}         &  & EXE a DLL soubory \\ &\\

\;\;  \textbf{data}          &  & modely ve formátu Wavefront OBJ \\ &\\

\;\;  \textbf{run}           &  & připravené spouštěcí skripty \\ &\\

\textbf{doc}                 &  & diplomová práce ve formátu PDF \\ & \\

\;\;  \textbf{tex}           &  & zdrojové soubory bakalářské práce (LaTeX) \\ &\\

\textbf{source}              &  & veškeré zdrojové soubory aplikace \\ &\\

\;\;  \textbf{blender-bones-script}   &  & exportovací skript kostry pro program Blender \\ &\\

\;\;  \textbf{program}                &  & zdrojové soubory samotné aplikace \\ &\\

\end{tabular}
}